msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pwytter\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-22 14:26+0100\n"
"Last-Translator: pjc <coudert@free.fr>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"

#: pwSplashScreen.py:50
msgid "Pwytter"
msgstr "Pwytter"

#: pwSplashScreen.py:54
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: pwSplashScreen.py:56
msgid "Licence: GNU GPL v2"
msgstr "遵循 GNU GPL v2 协议"

#: pwytter.py:124
msgid "Enter your message here..."
msgstr "在此输入消息"

#: pwytter.py:128
msgid "Enter your direct message here..."
msgstr "给他（她）发信息"

#: pwytter.py:195
#: pwytter.py:207
msgid "Parameters..."
msgstr "设置"

#: pwytter.py:220
msgid "%s: %s %cLocation: %s"
msgstr "%s: %s %c所在地: %s"

#: pwytter.py:239
#: pwytter.py:259
msgid "Pwytter web site..."
msgstr "Pwytter主页"

#: pwytter.py:241
#: pwytter.py:260
msgid "Show friends"
msgstr "显示推友"

#: pwytter.py:243
#: pwytter.py:261
msgid "Hide friends"
msgstr "隐藏推友"

#: pwytter.py:246
#: pwytter.py:265
msgid "Switch TimeLine"
msgstr "切换消息显示"

#: pwytter.py:248
#: pwytter.py:266
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: pwytter.py:262
msgid "Current Time Unknown..."
msgstr "当前时间未知"

#: pwytter.py:263
#: pwytter.py:774
msgid "Timeline: %s"
msgstr "显示: %s"

#: pwytter.py:273
#: pwytter.py:288
#: pwytter.py:300
#: pwytter.py:349
#: pwytter.py:430
#: pwytter.py:480
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pwytter.py:277
#: pwytter.py:291
msgid "Update now..."
msgstr "更新中..."

#: pwytter.py:289
msgid "A new Pwytter release is available. You should upgrade now !"
msgstr "Pwytter有新版本啦，快去升级呀！"

#: pwytter.py:350
msgid "Click here to create a Free Twitter Account..."
msgstr "点此注册Twitter新用户"

#: pwytter.py:352
msgid "User"
msgstr "用户"

#: pwytter.py:353
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pwytter.py:354
msgid "Refresh (s)"
msgstr "刷新时间（秒）"

#: pwytter.py:355
msgid "Lines"
msgstr "显示行数"

#: pwytter.py:357
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: pwytter.py:358
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: pwytter.py:359
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: pwytter.py:410
#: pwytter.py:471
msgid "Direct Message..."
msgstr "对他（她）说..."

#: pwytter.py:436
#: pwytter.py:482
#: pwytter.py:696
#: pwytter.py:730
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: pwytter.py:582
msgid "Following"
msgstr "你粉儿的人"

#: pwytter.py:586
msgid "Followers"
msgstr "你的粉儿"

#: pwytter.py:830
msgid "%d character(s) left"
msgstr "只有 %d 字可写啦！ "

#: twclient\twitter.py:148
msgid "about a second ago"
msgstr "1秒钟前"

#: twclient\twitter.py:150
msgid "about %d seconds ago"
msgstr "%d 秒前"

#: twclient\twitter.py:152
msgid "about a minute ago"
msgstr "1分钟前"

#: twclient\twitter.py:154
msgid "about %d minutes ago"
msgstr "%d 分钟前"

#: twclient\twitter.py:156
msgid "about an hour ago"
msgstr "1小时前"

#: twclient\twitter.py:158
msgid "about %d hours ago"
msgstr "%d 小时前"

#: twclient\twitter.py:160
msgid "about a day ago"
msgstr "1天前"

#: twclient\twitter.py:162
msgid "about %d days ago"
msgstr "%d 天前"

